# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-26 14:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apps.py:20
msgid "C4C SAP"
msgstr ""

#: links.py:9 links.py:14
msgid "Raw"
msgstr "云预览"

#: links.py:19
msgid "C4C Ticket Relationship"
msgstr "C4C工单关联"

#: links.py:24
msgid "Embbed Preview"
msgstr "本地预览"

#: models.py:12
msgid "Ticket ID"
msgstr "工单号"

#: models.py:13
msgid "工单标题"
msgstr "工单标题"

#: models.py:16
msgid "C4C Ticket"
msgstr "C4C工单"

#: models.py:17
msgid "C4C Tickets"
msgstr "C4C工单"

#: models.py:30
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: models.py:34
msgid "Ticket"
msgstr "工单"

#: models.py:38
msgid "Does this article related to this ticket?"
msgstr "把此知识与本工单关联"

#: models.py:42
msgid "Document Ticket Relationship"
msgstr "文档工单关联性"

#: models.py:43
msgid "Document Ticket Relationships"
msgstr "文档工单关联性"

#: models.py:46
msgid "Related"
msgstr "有关联"

#: models.py:46
msgid "Not Related"
msgstr "无关联"

#: templates/c4csap/base.html:56
msgid "Toggle navigation"
msgstr "导航开关"

#: templates/c4csap/base.html:119
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/c4csap/base.html:121
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "下拉开关"

#: templates/c4csap/ticket_tab.html:9
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: templates/c4csap/ticket_tab.html:26
msgid "Getting started"
msgstr "开始"

#: templates/c4csap/ticket_tab.html:29
msgid "Before you can fully use Mayan EDMS you need the following:"
msgstr "在正式使用梅雁知识库前，你需要："

#: templates/c4csap/ticket_tab.html:50
msgid "Search pages"
msgstr "搜索页面"

#: templates/c4csap/ticket_tab.html:52 templates/c4csap/ticket_tab.html:62
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/c4csap/ticket_tab.html:53 templates/c4csap/ticket_tab.html:63
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: templates/c4csap/ticket_tab.html:60
msgid "Search documents"
msgstr "搜索文档"

#: views.py:77
msgid "Setup items"
msgstr "设置项"

#: views.py:228
#, python-format
msgid "Edit relationship for document : %s"
msgstr "编辑工单关联性，文档 %s"
